{"data":{"Year":[2019,2019,2019,2021,2021,2021],"Les tendances des populations d'esp\u00e8ces menac\u00e9es et de leur r\u00e9partition sont conformes aux objectifs":["Oui","Preuves mitig\u00e9es","data.Do not show progress","Oui","Preuves mitig\u00e9es","data.Do not show progress"],"Value":[42,11,47,41,11,48]},"edges":[]}